他說，這些穴居的白食動物“挑戰了我們對植物功能的認識”。 “吸血鬼”寄生蟲挑戰植物的定義蘇珊·米利烏斯| 2020年9月16日|學生科學新聞 
 遞歸的另一個概念是，你可以重用東西。 談話是把虛構的世界扔到另一個-第89期:黑暗面|凱文·伯格| 2020年9月9日|鸚鵡鸚鵡 
 答案很大程度上取決於我們對“理解”這個概念的理解程度。 歡迎來到下一層扯皮-第89期:陰暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鸚鵡螺 
 他們曾經擁有的競爭優勢——他們專注於別人不擅長的領域——現在可能受到威脅。 關於聚焦於地域的基金的3個觀點|Natasha Mascarenhas | 2020年9月4日|TechCrunch 
 她說，認為州檢察官辦公室不能同時追求公共安全和更廣泛的正義感的想法是錯誤的，現在停止改革努力將是錯誤的。 特朗普呼籲恢復法律與秩序，芝加哥最高檢察官能否戰勝對犯罪軟弱的指控? |作者:米克·杜姆克| 2020年9月4日| 
 但布魯克與新左派及其激進時髦的概念格格不入。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 正如Puar進一步指出的，這種全球同性戀身份的概念很容易被操縱。 加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 你能談談不可靠敘述者的概念嗎? 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 他們接受了一個不斷髮展的美國的理念，美國的經濟可以為大多數人的利益而擴張。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 然而，最大的失誤是，有人會認為這傢伙長得很像哈里王子。 2014年最大的炸彈:“性愛錄像帶”，瑪麗亞·凱莉的演唱，“老爸老媽浪漫史”和更多|凱文·法倫 
 但是墨西哥的騎士們並沒有想到要再來一次。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 儘管每個人都嘲笑這種想法，但吃蟲的林鶯宣稱他有權擁有自己的信仰。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 但我無法擺脫這樣一種想法:只要他有權力，他就會像給麥克雷一樣給我同樣的劑量。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 他根本不知道什麼是填充物，他所認為的子彈是比他腦袋還大的船塢炮彈。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 然而，儘管我竭力想把這個念頭扼殺在心裡，但整個晚上，同樣可怕的、無法解釋的念頭始終糾纏著我。 離奇的故事|各種